人權大使連尼住支持區

咱們連尼住真的是做得好 就算啲五毛滲透哂係連登入面

連尼住老鐵同啲黃絲講我唔想做極權就唔洗做野 打發下佢地就得啦
仲有越多五毛仲好 最好全中國五毛都入哂嚟連登

咁樣就可以賺多啲GOOGLE AD既錢 得閒仲可以賣下公仔

搵多啲外快買下股票 幾撚正

下面開放支持人權大使連尼住既fans留言 連尼住

想買公仔支持連尼住請到TG@lihkgpigfigure

關閉中天代表政府一言堂？「言論自由」不代表所有內容都應該被允許

台灣政府仲話有言論自由喎 笑左😂 如果係連尼住一定唔會ban中天 仲會邀請央視進駐台灣電視台啦 人權大使連尼住

留名

祝連尼住一出街，就仆街

多謝你支持連仔

g持

不愧係人權大使 我以為我上緊香討

連狗:

連尼住：我睇唔到

此post 預料會有大量五毛，特此通知

1.）五毛會扮曬兩家人，通常一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，正正因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做輸啦輸啦，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人未必係五毛但可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

又係支持人權大使既一日啦

推

負責人 請問這裡是香港討論區嗎？

跟住連尼住就會一邊同你講言論自由, 另一邊用"政見唔同" 去偷換"支拎獨裁政權"

連把撚老母俾狗屌

冇人支持連尼住？

全世界都想連狗死